為求情敵撤離部署戰爭奮勇地尋找轉機

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

訓啦屌

天天公開抱實你

屌媽星

我屌啊

有心事就講啦屌

講出嚟咪舒服啲囉
朝早講俾我哋聽乜嘢事
講完就move on
有好多巴絲陪你